[求理性分析] 買HTC U12好定iPhone 8好？

本身用開HTC機 之前用M7 依家用10仔
但心大心細唔知究竟換邊部好
可唔可以俾下意見小弟

U12 for sure，唔好考古啦

8仔for sure htc過曬氣

點樣過氣法？講過氣好似8仔過氣d喎

首先你有無用過HTC機既經驗?

人地第一句已經M7,M10

btw樓主用慣android咪繼續help this company囉

呃.....正如我所講啦 有用過M7同10仔 加埋都用左4年有多 算唔算有經驗？

就係心郁想轉 6吋mon對我黎講偏大 我想單手掌控 但iOS又話唔掂 U12個camera又好似靚過apple咁

用開an就繼續an啦，陣間ios唔啱你手形又話垃圾又盛

sor 睇漏...
如果對HTC既機數唔到咩缺點既話就繼續啦, 你都用開...

唔好用htc

盲？

htc for sure

有冇咩原因？

你求其search下有幾多人壞機
比人屈人為
仲要整返3 5 7 個月
qc極差

10仔我唔知
M7用左二年半, 舊電損耗快, QC唔得(M7事件受害者)
而因為M7事件, 當年CS係唯一要大讚既點, 上門收機, 比後備機你, 再上門送返黎
宜家用緊UU既朋友話無左呢樣野...
U12價錢預計都6500, 吸引力低左...

舊電損耗我用IP6+ 黎比較
宜家部IP6+都係用左2年半, 舊電都係耐用D

唔撚係呀嘛 6500？
唉 咁都係等佢正式出咩價錢先

屌，我係i 都叫你買u12啦！

點解呢？

Iphone8 同x呢一代，一係無突破，一係未成熟。
我都等緊iphone, 不過係x嘅下一代。apple 啲野，好多時去到第二代先成熟。同埋你依家買iphone8要硬食ios11, 咁何苦。
U11之後htc有返希望，如果keep到水準，u12係影相聽歌打機，一般使用上，都應該係845埋機入平最平均個部，無咩明顯缺點。係個樣同11變化唔大姐。加上佢個edge sense, pixel3 好大機會都抄考埋佢。係就係唔平。不過拎黎同iphone 8比.....
我係i犬都叫你買12啦

呢個唔係三星咩，我由Incredible S 到HTC U Ultra, 四五部都無壞過

U Ultra 影好靚。

HTC 一個款起碼用兩三代

我google完之後知道原來U11+個芒係有質素問題 會無啦啦有黃印/爆Mon樣

咁我又唔知，二來計往績HTC 算少壞

理性討論
UU 最大問題係粒電...

係，頂唔到一日。

不過原裝耳筒靚聲，鏡頭又係一線水平。

Htc俾狗用

咁要睇下樓主想要部機有咩優點
而有咩缺點可以接受到

最主要係聽歌啦 但我應該會另外買個DAP
另外都要影相質素好
反而係唔想個芒太大 U12成6吋 即係幾乎一定要雙手操控 我唔係太鍾意 呢句位真係iphone8優勝d 不過個edge launcher都幾吸引
Mon要靚啦 不過兩部都係LCD 兩部都ok
少打機但都會打 想順暢
價錢都係考慮因素啦 我用sun mobile既 買機會平幾舊咁

m7 相機壞到七彩

機都未出，點討論 雖然有流出spec

呢款係，但好過三星LG

無3.5mm

影相為重既話，咁你真係要睇完佢出左一段時間之後，真實用家既開箱啦
HTC 特別要睇定d

htc勁多打手 但係售後又唔做好啲

推介pixel 2xl

樓主我同你一樣 我之前用過既三部電話都係Htc 我用過Htc diamond m7同埋10仔
我本身見到u11個edge sense 都幾好想換 不過Htc 越來越唔Htc sense 又同原生越來越接近 所以我轉左用iPhone X

部部機都有缺點
理性討論就得

咁我部10仔仲頂到一輪既
屌住先！

OLED 不了
見到烙印就唔開胃 求其去間smartone都見到d印燒得好勁
同埋好撚貴

我就等緊U11 清貨減價@2800

1. 依家保養廢咗好多，成班CS都外判，整又等又等得耐

2. 系統同原生分別不大，但有啲位仲係唔方便，例如打緊機有電話入一定係full screen（倒轉嚟講個rom乾淨都係優點）

3. 電池用年幾兩年後好易突然死亡，未到0%就熄機（自己試過加喺htc集中區見過好多case)

4. U12 screen to body ratio跑輸大市

5. 優點就係平，舊年11/11+都係五千幾，其他brand已$6000up

6. 用slcd instead of omled

7. 影相算唔差，算係最好果個tier嘅電話

btw 想要細mon點解唔考慮sony compact系列？

uu用家
用兩三個鐘就要差電

呢d堅分析 BTW screen to body ratio我唔係好concern iphone8呢個位就真係跑輸大市

相機冇OIS

樣衰

但已經好穩，講相機一定好過htc啲垃圾相機

唔係掛 我覺得10仔既相機算唔錯架啦喎 咁都叫垃圾？

有邊part唔係好過htc?

樣

10仔都唔錯嘅話xz2c個相機夠曬你用啦

講緊相機喎

邊part喎

我講緊相機好過htc佢放低粒膠我再問邊part就梗係問相機邊part啦屌

sony有邊part影相好過htc呀 網上大把評測u11，你古代人？

解釋吓htc係垃圾相機先啦

xz2 已經同S9+ 不相伯仲
xz2 改左camera software，無左以前既問題
我建議你睇睇先
xz2之前既機係油畫化

仲u11 講緊xz2依代喇

u11夠係同s9不相伯仲，你又係古代人？

咁買s9咪得囉，點解要買xz2，一啲有用啲嘅功能都冇

htc U11影相無咩優勢
睇得出係反差大既光源之下， 明顯有地方過曝
xz2p beta version 相機已經超勁(有人開post
入面有link), htc u12要贏唔易

未出u12點test? 笑死
u11相機係2017旗艦top tier都叫垃圾
笑撚死人

11+已經冇過曝問題

*** 介面垃圾， 食ram
影相拍片 sony邊有得輸

超強防震 4k hdr

而且Sony xz2平， smartone 個優惠價四千六

人哋大大隻字話“理性分析”問HTC vs iPhone

硬係要低質到硬係要踩咩htc相機垃圾

sony先最勁

條片入面個部已經係U11+
除非你話有new software release
佢入面張餐廳招牌睇到係明顯過曝

咁有u12未呀？

其實你地個腦係咪有問題識唔識睇topic?

mon得1080p
s9有Smart Octopus, Always on display
xz2平，因為冇人買，都唔知係咪有伏
樣衰
機厚，上下巴粗
仲要放係枱面，好易就自轉

樓主都知Sony垃圾，所以用HTC U12同 iPhone 8比較

用緊10仔, 同樓主一樣煩惱
但U12個價錢真係好令我卻步

咁u12都未出點討論法， 邊個保證流出spec又百分百真??
唔用HTC U11+討論 ， 唔通搵邊部？？

依家係講緊htc相機係咪垃圾
識唔識字？

你自己問 "sony有邊part影相好過htc呀 網上大把評測u11，你古代人？"
我咪解釋比你聽， 我無話過htc影相垃圾

依家htc未撚出u12係咪要拎u11同2017嘅機比先fair呀
u11喺2017機入面影相已經算top tier
用2018比一樣係comparable除咗夜拍過曝
點撚樣下定論htc相機垃圾？
要低質到唔理性踩低其他牌子去逼人認同你sony最撚好先得
一個post好地地就係畀呢啲咁嘅低質fanboy或者打手騎劫

1. 拎返部2017機出嚟比啦肉撚酸

2. 我擺撚明要串鳩佢係古代人

3. 唔見你駁佢話htc相機唔係垃圾？你立場好明顯係走入嚟吹奏sony啦大哥

10仔用家，等緊11+減價

sony fanboy：垃圾相機都買

某個人話HTC影相垃圾

唔係唔想拎U12比較， 因為真係未出
樓主咪夠拎部2018機 比較 2017機

你自己打sony 我先拎返sony講姐， 你打pixel 我就拎返pixel講啦

都係等過幾日出機先算啦

由HTC U Ultra 開始影相係前列位置

比較2017機咪要拎堆2017嚟比先公平囉，仲駁嘴

罪大咁耐仲係EIS 加油畫

講防震好得過Lumia ？？？

Lumia 個防震一定係電話裡面最定，其他有OIS 都追唔到

公咩野平
pixel 2 vs S9+
咪又好多地方好過S9

HTC U11+ 2017年11月 出
sony xz2 2018年 2月 出
實際得三個月差距咋

你有無用過lumia
pixel 2防震完勝

u11+係用u11個camera，u11出撚咗成年

htc自己唔升級個camera hardware關人咩事
要怪就怪htc自己

可能software 升級左， 無人知
就算佢自己都用成年前software 又關人鬼事
有咁多時間都唔改下個SW
Google hdr+一早已經証明左camera software幾重要啦

你自己都喺10仔用家，你都知10仔啲電幾倒水
htc唔爭氣，我都打算換咗部10仔佢出iphone，起碼我買個mon貼同case都易啲

u11+係過渡性產品嚟，隔幾個月之後就有u12，睇個名都知冇大改進好正路

xz2就擺明係出嚟同2018上半年爭嘅新機嚟

唔講咁多，htc相機垃唔垃圾？唔垃圾嘅唔見你駁佢？笑死，淨係識讚sony，仲唔潛水喺度騎劫個post

就係倒水電到暈先想換機
電量方面U11仲冇改善？

OKOK Sony fanboy

Sony XZ2影相威，影相勁，我唔會再駁你你都咪撚再覆

大家冷靜d啦
有人提出Sony都可以係一個考慮黎
可以比較下姐 唔洗開火既

利申 認同U12同XZ2先有可比性

我有幾個frd分別用緊u11唔同款(on9出咁多款我都記唔到邊部打邊部 )
咁都冇乜聽過話啲電有咩大問題嘅，可能10仔果一代啲電真係on9掛
其實接受到自己部機好似啲病人長期stand by咁插尿袋嘅話我諗htc都叫做ok嘅，一出10仔用到依家都幾順

首先係打唔打機？打機就iPhone, 唔打機就htc仲可以一戰
htc而家最大優勢只係得返相機咁滯，去旅行有時用佢影既相仲靚過相機影
個sense就早已被閹割到不值一提

至於用電量都係好取決咩用途，但係可以肯定咁答你唔打機淨係上下網whatsapp係可以頂到全日唔需要叉電 (50% brightness)

利伸 用緊U11觀望緊U12，冇驚喜會等水貨新pixel

調轉下話, htc 唔係出名好架咩
我m8 極順喎
無壞過,
唯一一次跌左落馬桶,
揾cs服務極好, 又快

宜家d人係咁，講句野都要搵交嗌下咁，討論都唔識

樓上有講開u11 價錢，要留意返當時係話週年紀念所以平左，今次應該都會回升返

影相方面，樓上嘈黎嘈去個牌子都係有優有缺
主觀角度（每個人唔同）低光係影得算唔錯
但係老問題，過熱會hang 左相機，影相反應時間會較慢

u 11+
電量同影相都好正

u12唔知

其實我本身用緊u11 但用左半年已經壞左
但我又唔中意iOS系統
雖然之前有心動過想買8 但結果冇買到
我建議用Google pixel
適合Android玩家嘅高階機
HTC表示不了 因為超唔保值 又易壞

想換One Plus 6 或者 U11+ 但上嚟睇完似乎 U11+ 優勢只係得相機，而家仲心大心細揀邊部好

吹到得相機
1+6 vs u11+
845 vs 835
1080p vs 1440p
單喇叭 vs boom sound
3300mAh vs 3930 mAh
冇sd卡 vs 有得插sd
支那牌子 vs 台灣牌子
冇特別 vs edge sense

btw 1+6早幾日先出 新過u11+半年
要比都用u12比啦

壞乜?
有冇整?

首先香港要有pixel行貨

買u11+ 好過u 12
u11+除左無雙鏡頭同845之外都好過u12 ,電又多過佢。
u12 降頻845仲要咁撚貴，3500amh ，整體唔係好大改進真係無咩必要買

目前睇冇錯
基本上係為左前後雙鏡頭同粒845
不過今時今日 間間廠都一鳩樣
不論係*** lg OnePlus sony 同埋iphone6 至到 iphone8

其實成日話HTC又噴電又易壞
坦白講有一半要睇下個人用機習慣
我接觸到好多係個人唔智能去用智能手機
果D人賴三賴四, 用乜機都死
而且買電子野睇手神加一分錢一分貨
至少我用左8年HTC都冇壞機要整

利申: 只買旗艦, 中低階就冇得好講, 價錢預左
就算買電腦野都係一分錢一分貨架啦

講真，如果要講易壞LG 點都易壞過咁多間廠

追求耐用，穩定，高性能就8plus

追求反蘋果就u12

iOS 11不了，等ios 12出咗先

你荒ios11衰得過android咩

HTC

買Samsung 算鳩數啦
雖然我blacklisted

就係衰過，我部 iPhone 7 plus不停彈app，唔明點解ios 11可以咁垃圾

買Pixel啦

更左11.3未

更新咗，都係冇分別，所以我用beta算

三星用過 狗也不屌

我用過m7 m8 10仔 去到宜家u11 無一部令我失望 除咗10仔電真係差之外
當然建議樓主等埋過幾日發佈咗先再決定

未來人

可能到最後會換U11+

呢部其實幾完美, 有18:9, android 8, 大電, 相機靚,有edge sense
唯一問題係個mon底會有D 偏黃,你試開白screen, 上下調轉睇, 就更加肯定
維修話佢本身係咁
我估可能係slcd 6問題 之前用10仔都冇事

同埋u11及後D 機個機背隻料好難裸機用
好冼手同埋易污濁,不過真係幾靚
利申: u11+用家

睇埋過幾日發佈會先 如果真係差唔多嘅話當然揀u11+

樓主決定成點

觀望多陣太陽台售價同埋評價先
價錢合理會買U12 睇落真係好正

部野真心吸引過iPhone 8...除左個芒對我黎講太大 同零售價偏貴，真係未睇到有咩缺點

咁都有sony打手

好快會有優惠 u12

未你老母，我依家就屌你老母

笑 你分析下你自己講緊咩先啦

分你老母呀

你講嘢好有趣 我幾鍾意

都唔明點解Sony咁多打手，明明部機又樣衰又重，仲要抄HTC設計

佢有隻色勁似amazing sliver

因為用左手機殼， 部部差唔多樣
除非裸跑

老實講依家大部分機都唔靚， 以前 HTC diamond， Sony arc series , Lumia , Nokia N 仲有日本sharp個堆就靚

用咗手機殼咪仲重同厚，唔靚唔緊要，但係唔好咁樣衰，真係接受唔到，XZP咪幾好，係要改到咁樣衰嘅，Sony打手係唔同啲，鍾意啲樣衰機，連Sony都諗住放棄電話市場啦， 醒下啦

打機上網撚一定8+

唔打機無所謂

即係pc用word比部i7 cpu + gtx 1080都唔會快左

好過整花部機 同爆mon
依家d 手機 得確無以前 design咁多元化
依家個個都追求全屏設計， 限死左部分設計

Google pixel HTC U12 U11 XZ1 V30 小米MIX 1+3 Nokia 8 Sirocco 呢堆機都算靚

所以根本唔洗買Sony，有Google Pixel 2XL, HTC U12, Samsung S9+，淨係自家功能都好過Sony好多

行純android仲好， ***愈用愈慢
HTC 都叫幾少自家野

google pixel無行貨， 如果有行
個個去哂買pixel

HTC淨係個Edge sense已經夠出色，唔通真係買一部冇人買，又冇自家功能嘅Android機咩

U12

iPhone 8 只係一部翻新再翻新再翻新嘅iPhone 6，不思進取，毫無突破，考古專用。

iPhone 6一開始真心靚，但係2018年仲用呢個樣，真心唔想買，唔明點解啲人唔買 iPhone X

其實IPx個樣都唔係好得去邊

連登仔必吹奏sony同htc
連登神機

起碼有轉過樣，不過M字額，不了

Sony

M額 紅綠燈

諗同設計仲有批個Design嗰班友可以死左佢

而家仲要成班an廠跟風出埋晒啲m額機，唉

易壞
我部E8第4年尋晚開仲操作正常
之後果部UU游過水，借咗俾人專用嚟打機用，大部分功能正常
依家用緊U11覆你

總之我同你講HTC就係死唔去
呢一年嚟都爭氣出到一代好機
個edge sense上次一開嚇親個iphone用家朋友問我係咩嚟咁勁可以不動聲息開到個app盤出嚟
諗起都幾搞笑

但overall我覺得iphone好啲
只係我係htc死忠咁解

我上次都有個用iphone嘅friend見到我用edge sense 都哇咗一聲之後問我點解咁神奇 我嗰陣喺度偷笑

我部u10粗用到仆街
又刷rom又盛
想佢死都死唔去

samsung聽講旗艦已經唔會有用得耐變到好慢呢個問題
你估仲係以前S3果啲垃圾咩

利申：有S3陰影

s3 用過都會知有幾黑暗 得1gb ram仲要再加埋佢個死人touchwiz

果陣真係嬲到想掟部電話落海
買果陣話旗艦
用咗兩年已經中伏

抄都算，仲要抄得咁柒

用開htc就u12啦，唔洗煩

一句講晒 U12+ 屌不屌？

屌

htc依家勁撚到仆街 我覺得

個價

你入sony post 望下個個都屌
得htc post讚不絕口

唔知點解HTC機總有一浸柒味,同sony差好遠

LIHKG @ Android

緊係買iphone喇
Htc又冇2手價保養又屈人人為

都係揀定用咩system先話買咩機啦

ios其實冇咩唔好 如果你唔想搞搞震

我係用左6年ios 準備換an機試下
買左u12

落去舖自己逐部試啦

唔打機ok , 打機必後悔

我？唔打
好少打 幾日玩鏈pubg咁

845打機會後悔